［突發］popo炒車

早上近10時，觀塘繞道西行線麗港城對開，有警方的防暴小巴與3車「串燒」相撞，包括兩部的士及一部貨車。現場消息稱，其中一名的士司機及兩名女乘客受傷，要送院治理。受事故影響，觀塘繞道出旺角方向交通擠塞。

有冇曱甴死？

襲警